不安與焦慮

有無人會無啦啦好不安同個人好焦慮?
覺得好想離開呢個世界
唔想思考做人有咩意義
亦都唔知做人有咩意義
有無人可以話我知點解?
好似有嘢壓住個心口咁
好唔舒服

成日都有
但唔敢睇醫生

有啊 仲睇緊醫生同食藥

有開心既事都唔識開心
或者感受到開心既感覺得好少
反而唔開心既事感受到既感覺好大
持續好耐

懷疑自己有焦慮症